有冇人今晚去跳樓？

跌到咁

你老母

就

你死完老母黎？

屌完你先跳